# Есть два ~~стула~~ пути решения:
# 1) Для внимательных:
Вверху групп зачастую есть 2 вкладки и их можно настраивать,в том числе и заголовок.Путем нехитрых манипуляций можно сделать заголовок невидимым,но кликабельным.
Группы с 2 вкладками отличаются тем,что выбранная вкладка подчеркивается в цвет оформлению вк,так что если внимательно изучать страницу можно это заметить,покликать и найти флаг.
Дополнительно загружу скрин,чтобы было понятнее.
# 2)Для умных
Идем в исходный код страницы, жмем Ctrl+F,вставляем формат флага,получаем флаг. Вы молодец!

Флаг: escctf{7h3r3_1s_n07h1ng_70_s4y}